你以為返過既intern幾錢人工

物價唔同講埋年份 邊行
$5000 office 2016

以前* 打錯標題自膠

好慘呀？

有人迫你做咩？

5000算好 我個陣4000

我嗰陣無錢 仲要倒貼 又無得唔去 好on9

學校迫你做 同埋真係好慘 幾千蚊要做晒ft要做既野
放假日數工作量都差唔多 仲要無福利

1日100車馬費…機場返

唔好做囉

走啦

8100

$10000 insurance 2016

2016 first half

3500

p記？

4000蚊
6個月後先出糧

9000
2015 insurance intern

有得揀走左啦on9 都係為畢業姐
利 u grad

0 2017 酒店維修

3000

100蚊/日 :o

為左入大公司 黎緊做5000一個月

2017 Engine 8600

2013年7000 返機場 summer intern返左一個暑假

9600/MONTH
EMSD

2013年做media agency
冇錢

320/day

$10000 summer intern 2016

27k ibank 2016

6000 n展

2000 2013年 5.5長短

2500 廣告 2016

$7000/month 2015
$50/hr 2016

$8800 2015

$8100 2017
$17k 2017

$3000/month
中環蚊型Law firm

返5.5日

開名啦

No pay

8K5， 14年
IT狗，準時走

一樣

$8800 政府 2014

3500 2013 jw.

個frd 15000一個月
係葡萄牙屌

無錯

無錢
返通宵 要你搭通宵車返屋企
食飯搭車自己出錢
個時仲要無時間返pt
狗做嫁屌

Account 6800

8100 big4?

6800

big4好似得7500
8100應該係銀行

得政府9600,HXT都6800

10500 insurance

2016 engine 6000

2017 7k n展 5day
唔知會唔會ot

2016 LCSD
9200蚊

Deloitte 8100 2017
BOC 9700 2017

Kpmg就7000

9000 2015 logistic

9.5k 2015
出年做多份12k

8k
2015

個個都好高

2015 5k
grad左之後都係得20k

2017 big4 8100 1year

以前做過part time識咗呀sir，結果intern嗰陣佢俾咗張長工contract叫我完咗自己遞信俾人事部，人工萬五

$40/hrs lab

屌你老母 一蚊都無

你個名?

上年 big 4 8100
嚟緊暑假Intern都搵唔到呀屌

9000/month

返返big4唔得咩